利身浦7250萬歐元買艾利臣，顯得蛆1億買丙朗好低！

我身浦真係好有錢

卡利奧斯臨走使唔使同佢say YNWA DLLM

覺得會比下面，將佢放備，出d唔緊要賽事

放係到要出糧不了，我身浦不是善堂

無事咪YNWL 囉
有事就理撚得你
掉垃圾咁掉

YMCA